黃世澤：任亮憲有乜資格搵 周庭 辯論

點解冇?
做非執董有冇問題?
若然有，你地一早去咗ICAC舉報佢啦。

男女關係混亂?
叫雞黨員老婆大肚出去玩女，一樣選到垃圾會。
人地任生當日男未娶女未嫁，做乜唔玩得?
若然有刑事成份，任生一早做咗更新人士啦。

嘩，民主講資格

大亨?
流定堅?

任亮憲係鬼好明顯，但涉及風化事件泛民中人都唔少

你係咪弱智架
鳩達個名比人用唔係第一日啦

都無定罪

問下都唔得?

黃世澤任亮憲周庭
3件垃圾